繁忙時間企車廂中間係最舒服

因為無人會企入黎

你都on9

不服來辯

企入啲 冇咁迫 出面嘅人又有位入 何樂而不為